點睇條ram係MLC定TLC定咩

想買條ram加, 但驚佢係QLC, 但佢又冇寫, 除左睇啲人既feedback, 有冇咩網有得查?

呢個係叫SSD
唔係RAM

sorry 打錯左

3d TLC ，完

點睇到呢啲? 可唔可以講多啲

Google name + tlc /mlc

Samsung 9x-layer V-NAND TLC

其實官網已經有講佢係咩類型嘅nand flash
你再google下 增進下知識
就會識分佢係MLC定TLC

其實用落冇大分別
你又唔會A/B test

原來有寫, 之前上佢官網睇過一次睇唔到
Btw 原來mlc, 咁應該抵買wo

我見啲人講到QLC 咁差,
同埋我成日裝game 刪game 都用得算密, 想要襟用啲

3 bit mlc =tlc

但係點解MLC又3bit?
MLC唔係應該2bit?

哦

三星獨有寫法

即係仲有4bit MLC?

4bit = qlc

成日裝game? 每日裝game 裝足30年先壞wo
當一半都15年

QLC 如果按照保養個讀寫次數，一隻1TB，一日覆蓋1TB夠你用2年半。 ～1000次。
但應該無人咁on9。

自己本身非常重要既野得好少，256GB MLC X2 一式兩份!win /game 就 QLC /TLC都無所謂。

呃鳩人既感覺

原來咁襟我見每次裝game 都幾十gb 咁裝, 驚快壞

我買嚟用laptop用既, 得兩條槽, 可唔可以唔同size?

咩叫唔同size ？？？ 容量（256/512/1000/2000)定 長度 (2280/2260/2242/2230)

你咩型號laptop ？

我本身有條Intel 660 512GB ssd,
想加多條ssd, 應該唔洗買返條掛?
Laptop係Aero15